ViuTV五周年台慶 強勢推出重頭劇 杜琪峯撐場宣布有合作計劃

杜Sir撐場令士氣高漲 活動到尾聲時，開台時有出席啟播禮的杜琪峯應邀上台，杜sir宣布將與ViuTV有合作計劃，雖不透露合作詳情，但依舊妙語連珠，他表示見到ViuTV有那麼多生力軍，勾起自己當年讀藝訓班的回憶，覺得香港創意工業及娛樂事業都很有前途和希望，自己也不執輸要跟ViuTV合作。

係未會有黑社會 電視版

八點鐘 有骨氣！

同鄧伯講你唔妥啊樂

魔警實錄

杜蛇

冇得輸呀

整套男盜女娼嚟先啦

viutv綜藝同偶像節目完全贏咗tvb 而家連viu起步得慢啲啲劇集都有杜sir加入 tvb點鬥

會唔會有古天樂

cctvb都有蝗祖藍強勢回歸

邊有可能拍
講明最大黑社會係中共
牌都唔撚駛續